{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_024270",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ngii.go.kr/kor/main.do'",
        "collectedDate": "2023-11-27",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "구룡면"
    },
    "text": "九龍面 (구룡면)\\n\n忠清南道扶余郡\\n\n忠清南道扶余郡の西部に位置する海岸面は、海が埋められて形成された地形に由来した地名だ。 ここは九峰里·金沙里など10ヶの法頂里で構成されており、面所在地は太陽里だ。 海岸面と上洞はそれぞれ最初と最後の距離が異なるが、海岸面は東に最初は15里、最後は20里、上洞は最初は5里、最後は15里と記録されている。 溝川を間に上下東面と扶余郡の境界を形成することが知られている。 また、周辺には九乙仰浦という地名がある。 海岸面と上東面はそれぞれ新基里など13里と扶余頭里など10里を管轄すると記録されており、1872年の地方地図には海岸面と上東面の間の距離が官衙から東に15里と5里と現れている。 1908年には海岸面が洪山郡に指定され、1914年には上東面との合併によって面になった。",
    "QA": [
        {
            "question": "九龍面はどこに位置していますか？",
            "answer": "九龍面は忠清南道扶余郡の西部に位置しています。"
        },
        {
            "question": "九龍面はどのような地名の由来を持っていますか？",
            "answer": "九龍面は海が埋められて形成された地形に由来した地名です。"
        },
        {
            "question": "九龍面は何つの里で構成されていますか？",
            "answer": "九龍面は九峰里・金沙里など10ヶの法頂里で構成されています。"
        },
        {
            "question": "九龍面の面所在地はどこですか？",
            "answer": "九龍面の面所在地は太陽里です。"
        },
        {
            "question": "九龍面と上洞の距離はどのように異なっていますか？",
            "answer": "九龍面と上洞はそれぞれ最初と最後の距離が異なります。海岸面は東に最初は15里、最後は20里、上洞は最初は5里、最後は15里と記録されています。"
        },
        {
            "question": "九龍面と扶余郡の境界を形成するものは何ですか？",
            "answer": "九龍面と扶余郡の境界を形成するものは溝川です。"
        },
        {
            "question": "九龍面周辺にある地名はありますか？",
            "answer": "九龍面周辺には九乙仰浦という地名があります。"
        },
        {
            "question": "九龍面はどの地域を管轄していますか？",
            "answer": "九龍面は新基里など13里と扶余頭里など10里を管轄しています。"
        },
        {
            "question": "海岸面と上東面の間の距離はどのように記録されていますか？",
            "answer": "1872年の地方地図によれば、海岸面と上東面の間の距離は官衙から東に15里と5里と記録されています。"
        },
        {
            "question": "海岸面は何年に洪山郡に指定されましたか？",
            "answer": "海岸面は1908年に洪山郡に指定されました。"
        },
        {
            "question": "海岸面は何年に上東面と合併して面になりましたか？",
            "answer": "海岸面は1914年に上東面との合併によって面になりました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 264,
        "QA": 418
    }
}